點人數邊個未訓

-0:45

天意, 唔到你唔信

呢個po冇得用名覆

咩黎

做咩咁夜唔訓

新中國聯邦成立, 天雷指引

未訓

個心唔c服

好事定壞

訓唔着

做緊咩

發現咩事

我都係 咁撚閃

based on you pro-ccp or anti-ccp

個天係咁閃
又嘈訓唔著

禁電話
祈緊禱聽日唔洗開工

又閃又嘈

狂閃

發現自己好鍾意自己加劇情

訓醒睇

呢到有一個 嘈到瞓唔到

閃到訓唔到

關於咩

有時覺得幾正

開緊冷氣聽唔到
但好撚閃

咩都會

準備訓

X3

比雷聲嚇醒左

關晒窗都係咁嘈呀ching

只要唔好諗到自己咁重要
好多野都唔洗煩

諗住拎閃燈出黎同個天一齊閃

有下好撚誇張

訓唔訓到架

我呢邊冇乜聲 但好閃

醒撚左三四次 屌

比記者影相？

人生中指多謝大師

轟完未

不嬲五六點先訓

醒左

爆左幾下

三點幾個一下行雷爆炸， 訓唔着了

對身體唔好

係 我都聽到果下

今日比人點醒左

屋企停電又漏水

問達狗

村屋撚表示+1

改唔到

原本昏迷 又轟醒左 訓唔返了

瞓瞓吓覺俾人嘈醒咗話跳fuels

雷停左，即訓

好崩潰呀 我真係好撚怕雷聲呀 收手啦

here

Hi

啲雷聲大到咁，想訓都訓唔到

睇左停水又漏電

D咕姑固又出黎

又真係幾大聲下

你點醒咗我

diu 笑左

巴打住木屋？

點訓

Here

村屋撚日常

係咁閃cls好似閃咗成嗰鐘有突

大雨到

太驚
瞓唔到

訓唔翻

啱啱畀雷嘈醒左

有冇咁多人未訓

今晚會有幾多不孝子比雷劈死？

冇計跟本訓唔到

男人老狗

咁香港獨立得架啦
中國聯邦你地搞好啦
乖

起身啦

又行雷又閃電，醒咗

有冇撍建

閃到眼都殘

一定有啦下話

啱啱收工而家訓，不過應該訓唔到，早抖

巴打早抖

其實驚咩?
細個都會驚扭計要同老豆老母瞓 但諗返其實唔知驚咩

行雷真係唔得，已經窒埋耳機都唔掂...
Btw絲

唔洗避雨咩

溫完notes 準備瞓 聽朝上九點

睇怕到日頭停哂啲雷先瞓到

其實撍建都幾on9
so far 都係佢地搞尻返自己多

早抖

行雷吵醒咗

AirPod pro好隔音

hi

啲雨打落冷氣機太嘈 瞓唔到

應該係無啦啦勁大聲打落黎...？ 但由細到大對聲音好敏感
（sor好眼瞓唔知自己打緊咩）

聽日星期六

好驚啲雷聲呀

戴耳塞訓覺

如果一樣咁黑呢

大d 喎

3萬thx🙏🏻

吵醒

聽曰洗唔洗番工

I mean 撍建條例

黑雨喎

兩點半開始訓唔到

唔洗，本身放假

繼續喺張床到碌

黃天擊殺

9成少村屋都會
屌 都冇人理架啦

星期六都有堂要上9-11

X2 反正冇野做

Zoom or what

冇雨了
大家聽日準時返工

Zoom啫～

閃醒...

冇工返

如果又閃同又響一齊嚟 真係好似劈到咁同埋生存本能呱 細個唔知係室內就安全

你而家係室外咩?

唔知係咪因為落雨 濕疹好撚痕 R咗又會痛 瞓唔到

濕疹唔多好
其實醫唔醫得好

咁早嘅Ching
我啱先準備瞓XD

咁早訓做乜

唔係啦不過閃電閃到間房好光 同埋雷又響又突然

成晚訓唔到好辛苦
又黎m又行雷

屌你老母

開緊工

早晨
我都啱啱瞓醒

其實點為之早lol
你咁講係咪想留住我先XD
Ching好想同我激情對話咩 haha

唔知啲黑警今晚訓唔訓得着？？

小學到宜家喇 中間有反反覆覆好咗嘅 但近排又發番出黎

嘈到咁樣點訓。。。

好嘈呀

黎m關行雷咩事

比你揀
以後唔黎M 定以後唔行雷

有啲雷好似係耳邊爆咁

嘈到瞓唔到

7點前訓都叫早

好我就俾面Ching 你 我mon呢個post到7點先瞓 反正放緊暑假

隔離po有個仆街post女鬼圖冚家剷 屌佢老母

咁係淨係uterine lining唔脫落其他功能正常定係menopause先
差好遠

me

我講下笑

人哋用嚟嚇道友Mon post狗想搞到佢哋心臟病發啫
誤中副車 sosad
所以唔好咁嬲啦 會瞓唔着 @@

訓啦去

出邊水浸

莫非Ching要瞓了
唔好啊難得我咁好慶致無限派膠中@@

嚇死人咩我就真係差啲心臟病發

讀書讀上腦啊?

本身已經瞓唔着咁樣嚇一嚇真係諗定邊到食早餐算

啱啱先喺出面返屋企

早餐都食咗

我睇到個心都離咗離
又唔喺標題到寫慎入
伏味濃度直線上升

以後唔m痛

好耐冇讀Bio喇
係以前啲女同事成日同我講起緊急避孕先take up 返啲記憶 lol
利申 唔關我事嘅 lol

成地濕晒仲出去食早餐@@

係m痛加行雷想訓都訓唔到

我屋企都係

3萬個

其實m痛係點痛發

咁遲返

未訓諗緊野

嘩咩料
好似好大鑊咁
住邨屋？

拎出嚟一齊諗下囉 XD

係西貢d村屋
已經係第3次

英國定美國好

啱啱有一個超勁嘅閃電，啲聲好似好似爆炸咁，有冇人同我一樣聽到

西貢都落得幾勁下
我睇到天文台話0245-0345西貢最嚴重落到95mm sosad
咁Ching點搞 嗰邊停咗雨可以處理未 @@？

嘩幸福的煩惱？@@

我係無間斷聽到
所以都唔知妳講緊邊一個sor

好痛苦 個子宮就爛咁
我琴晚疑似撞鬼定唔知發夢

水退左 但仲要筆返d水出去

子宮就爛
個夢details

辛苦Ching喇有冇人幫你啊 好似好慘

屋企水浸

唔幸福 係慘

好彩都仲有2個人幫手

哇diu, 水塘？

萬宜水庫

對比起揀嘅權都冇嘅我 都叫慘咩

三個人都有排搞喇你哋個萬宜 = =

7點喇
數已找
我瞓先
Ching早唞

好眼瞓⋯訓得個零鐘頭
而家又要準備起身返工

仲未訓

要返工呀陰功

好痴線喎師兄

有冇人傷心到個心真係好撚痛？點舒緩

星期六返工好慘
利申以前一個禮拜返7日 工時平均80個鐘

有試過
痛到麻木為止就紓緩到

即係喺床度碌？

80...wtf

肝已爆
最高紀錄110 in charge 都忍唔住放負話 其實我哋每日返20個鐘頭工（朝9朝5）真係應該要拎勤工獎
所以我珍惜生命 做咗3年唔做了 怕咗返工 而家讀書做廢青

咁樣做法真係短命喎

哈哈係㗎
如果唔係社會地位又低 工時又長 其實就幾好 人工捱咗3年之後都還可以 但當然未到連登仔嘅中位數啦 聽聞係$50k lol
不過個世界冇如果
所以喺身體變得太差之前 放棄咗份工

好悶, 有冇巴打未瞓?

好想訓 但係好精神
聽朝仲要有野做

香港獨立

放兩個禮拜假又冇得去旅行 悶死

仲點緊

有 係咪叫我

？

日日都點

咁我日日嚟報到

但我訓
聽日早起

早抖啦ching

88

每日都想早瞓

我都放緊假，打機打到呆，冇心機打。
Tg 吹水? 我晚晚吹都得

係

瞓唔着

瞓啦柒頭

Tg chat?

Me too 有咩do

訓唔撚著

失戀瞓唔到係咁諗嘢

咩事分手

Wt

我就訓啦 ((如果訓得着

Chat with me

Ok chatting with uu

笑咩笑

邊忽失戀
係過左熱戀期 大家冇左親鮮感姐

佢咁講完，我就開始淆底，然後對號入座，所有嘢都係佢唔愛我同分手嘅hints亂諗就瞓唔着

其實又差唔多6點，可以諗定食咩早餐

如果過左熱戀期
一d少事都會無限放大 你地都一齊左咁耐
只係佢對你做嘅野不滿姐 但唔見又講唔過
係咪你地岀黎但係諗唔到有咩做？ 所以佢先唔想見？

真

有冇仲未訓既傾下計

hi

起身以為18:00

😂😂😂
咁早醒?

食咩早餐好

4:15-5:45

大快活B05轉蘿蔔糕加火腿通

飲咖啡 想食餐蛋麵

附近冇大快活

茶記嗲牛麵凍奶茶

自己煮仲快啦餐蛋面

kfc 雞腿扒漢堡加薯餅都幾好

kfc好似比人話係藍?
覺得佢D雞一般般
好耐無食

咩

KFC係藍?我仲一直當係金拱門嘅替代品
有冇好味薯餅推介??

未聽過話KFC係藍

岩岩上網搵左一搵
KFC好似係怡和既
咁我當佢係藍

啱啱google咗，原來係怡和旗下同之前TVB落廣告

茶記啦就

其實連鎖餐廳9成都藍咁滯
我覺得最難戒係7仔
8達通都戒到係戒唔到7仔
太方便

真係幫襯細鋪算
想食包就既我會食mos burger

戒到9成已經好好嫁啦
便利店好難取代

Mos Burger我無一次係食得飽

我反而戒唔到八達通成日唔袋散銀

茶記好多藍

我覺得係因為附近無其他選擇
咁真係無計
有時行到熱想買枝凍野飲

我樓下有時代

加多個包

7仔同OK 揀一個

搵個散字袋
用下用下就慣

which better

7仔怡和
OK中資

眼光光由5點到依家

好難揀

好! 今日開始戒八達通!

1點開始眼光光到今朝

好難

咩事 叫我？

冇叫你

好彩慣咗 冇事我出返去

得你係咁喎

學你個user name

入返黎

日日老人卡搭狗鐵
唔用點搭

由琴日7點眼光光到依家

拎張8達通去退左佢就得
然後你每程都會諗方法
eg 買野找錢叫佢找多D散字
換定D 10蚊紙
ps 有幾次上車之後發現唔夠散字然後入左紙幣話幫後面果個比埋

罷鐵
其實依家仲有冇人跳閘

搭狗鐵點用$2